## Теоретический вопрос

1. Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

**Ответ** 

       1 ответ :  циклы нужны для повторения кода, счетчиков, для перебора масивов.


